蔣介石 - 割蓆大師 - 又一割蓆見證

蔣介石
你無老豆教, 無家教 , 無社會經驗
咁你依家就要受教，打你企撚定。道歉你一撚定要。
經你名出post 。 個責任就係你到。你出得依個post,等於你係證明左同意左個內容你先會出。出事唔好撚再四圍割蓆。冇人幫到你。
問多次你條仆街。你道唔撚道歉。唔道歉等比人告誹謗 。 我諗我係依到唯一 會教精你 仲未想你仆街的人。 你可以繼續唔聽人講屈毛。不過到時上庭唔好喊

割蓆大師

樓主你隻中介狗做乜？

ching 出晒名藍屍廢中對於今次咁多正評有咩感想